如果有一大嚿肥膏，整係均衡飲食唔運動係咪減唔到

如果有一大嚿肥膏，整係均衡飲食唔運動係咪減唔到

我而家想去玩機都冇得去，跑步我跑唔郁了

卡路里intake<output 就減到

以前食少D野就減到,人大左就唔得

我唔做運動點樣出多過入

我都覺得唔得老咗就難減

食少D囉
同埋唔係你覺得食少左就真係食少左 你每樣放入口既野都要知道有幾多卡路里
其他有小小小小幫助既方法係飲黑啡 飲多D冰水 訓夠8個鍾
年紀大左係冇咁易減到 因為你既tdee細左

你唔係想減肥，你係想不努而獲咁瘦

no
剩係靠飲食0運動
半年減左5公斤
但如果運動埋代謝率高d 應該減得更快

唔係唔得
係飲食真係要控制好好
你以為輕左 好可能減左肌肉都唔知
同埋你唔通成世食咁少野咩
做運動拉高tdee最實際